今日下午我住個幢大廈有人跳樓

出到大廈門口掛住低頭睇手機唔小心踩到啲血，想問宵夜應該食咩定定驚

人生不如意事 十常八九，在此呼籲大家珍惜生命，明天會更好

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投